祝各巴絲新年快樂！ 做事不坑爹 個個屌炸天

講廣東話ok?